柯文哲：台灣是一個國家 你統我 我也統你

代台灣朋友提出：香港缺乏一個好似柯文哲咁嘅人

有行動力 有管治智慧 有擔當 有前瞻性

以下柯文哲同館長debate

無美國佬撐
再有前瞻性都無用
畀盡佢只係陳醫生